有冇人有hdmi switch推介

平時 macbook pro 靠type c 轉hdmi 插隻2k mon 100% work
插hdmi switch 再駁就唔得
但如果pc 插hdmi switch 都work
係咪signal 唔夠？
有冇邊隻work?

macbook type c ******** hdmi switch -------mon
fail

macbook type c *********hdmi mon
work

pc --------------hdmi switch --------- mon
work

pish

個switch要比電

冇插電位
係3 input 1 outlut 個隻

macbook去switch比唔夠電，搵d有插電嘅switch試下

淘寶買綠聯啦唔洗電

巴打試過用過？

用緊
ps4
電腦
Blu-ray 機

+1
綠聯 淘寶名牌

我都差唔多不過一用mac 就出事